連登其實有幾多poly仔？

[多圖](Poly) 釣釣下狗公 釣到好姊妹個男友-第二集